之前的条款没有包括组建该委员会的内容。 甲骨文、字节跳动和美国财政部初步同意TikTok的收购条款 
 根据该委员会2016年获得的一项调查，39%的波音授权代表(为FAA进行审查的高级工程师)有时感到管理层给他们施加了“不适当的压力”。 《财富》杂志2020年9月16日报道，豪斯报告称，波音坠机是多重错误的“可怕高潮” 
 林拒绝向众议院委员会提供麦当劳事件中道德备忘录的副本，但他同意让委员会工作人员在NLRB总部审阅。 “掩盖”:众议院民主党人传唤NLRB在道德调查中拒绝分享的文件| 
 到周一，对甲骨文与tiktok交易的反应开始铺天盖地，该交易需经过一个名为cfius的强大跨部门委员会的最终审查。 Twitter用户对甲骨文的TikTok交易发表了自己的看法 
 2016年，哈尔彭是负责监督SANDAG运输项目的一个委员会的主席，该项目是丑闻的主题，最终重塑了该机构。 政治报道:伪造脚注15 |斯科特·刘易斯和安德鲁·济慈| 2020年9月12日|圣地亚哥之声 
 与前佛罗里达州州长杰布·布什和肯塔基州参议员兰德·保罗不同，赫卡比没有立即组建考察委员会。 赫卡比能说服共和党的金融家吗? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 林肯和艾森豪威尔的肖像被从共和党全国委员会的办公室移走。 埃德·布鲁克:参议院的民权先锋和后种族时代美国的先知约翰·阿夫伦| 2015年1月4日|每日野兽 
 众议院道德委员会发言人汤姆·拉斯特(Tom Rust)拒绝向《每日野兽》(the Daily Beast)置评。 不愿离开国会的重罪犯|Ben Jacobs, David Freedlander | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 不过，对他的定罪将重启众议院道德委员会(House Ethics Committee)对他的行为的调查。 不愿离开国会的重罪犯|Ben Jacobs, David Freedlander | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 在议会文化委员会任职的议员托马斯·加尔巴维说:“我认为所有斯洛伐克人都应该感到被冒犯了。” 当国家对美国电影失去信心|Asawin Suebsaeng | 2014年12月17日|每日野兽 
 在米德兰的情况下，他们任命了一个调查委员会，董事们也同意了这个任命。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 温赖特先生担任秘书，我负责记录会议记录簿和有关委员会事务的文件。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 本委员会应分为三个部门，即:外交部门; 海军; 还有军队。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 有关电话费的新提案预计将在特别委员会报告后立即提出。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第158卷，1920年4月28日|各种各样 
 我希望委员会将J.普莱斯的报告视为一个失望的人的报告。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克